[
  {
    "question": "Melyik este jön a Jézuska?",
    "answers": [
      "December 25.",
      "December 24.",
      "December 26.",
      "December 27."
    ],
    "correctAnswer": 2
  },
  {
    "question": "Mennyi adventi gyertyát kell meggyújtani az ünnep alatt?",
    "answers": [
      "3",
      "4",
      "7",
      "9"
    ],
    "correctAnswer": 2
  },
  {
    "question": "Ki lopta el egyszer a Karácsonyt?",
    "answers": [
      "Az ördög",
      "A Krampusz",
      "Egy gonosz manó",
      "A Grincs"
    ],
    "correctAnswer": 4
  },
  {
    "question": "Hány rénszarvas húzza a télapó szánját Rudolfal együtt",
    "answers": [
      "5",
      "6",
      "9",
      "10"
    ],
    "correctAnswer": 3
  },
  {
    "question": "Melyik városhoz kötődik a karácsony ünnepe ",
    "answers": [
      "Názáret",
      "Palesztína",
      "Jeruzsálem",
      "Betlehem"
    ],
    "correctAnswer": 4
  },
  {
    "question": "A felsoroltak közül melyik ajándékot NEM vitték a napkeleti bölcsek az újszülött Jézusnak?",
    "answers": [
      "arany",
      "tömjén",
      "mirha",
      "ezüst"
    ],
    "correctAnswer": 4
  },
  {
    "question": "Melyik név nem tartozik Mikulás szarvasaihoz?",
    "answers": [
      "Táltos",
      "Aggancs",
      "Táncos",
      "Üstökös"
    ],
    "correctAnswer": 2
  },
  {
    "question": "Melyik vállalat tette népszerűvé a Mikulást Amerikában?",
    "answers": [
      "CoCa-Cola",
      "Pepsi",
      "Dr Pepper",
      "Prime"
    ],
    "correctAnswer": 1
  },
  {
    "question": "Hány szellem van a Karácsonyi énekben?",
    "answers": [
      "12",
      "8",
      "4",
      "14"
    ],
    "correctAnswer": 3
  },
  {
    "question": "Karácsony második napja melyik szentnek a napja?",
    "answers": [
      "Szent Istán",
      "Szent Dominik",
      "Szent Mária",
      "Szent László"
    ],
    "correctAnswer": 1
  }
]